Toen, toen ze het uitdrukte, had ze een adempauze voor zichzelf; en zij hield zich bezig met het maken van nieuwe dingen voor hen en zetten dubbele stukken op de knieën, want ze waren allemaal erg angstaanjagend hard hun knieën.
